ロジクール G-Series キーボード ソフトウェア README ファイル

(c) 2004-2006 Logitech.All rights reserved.Logitech、Logitech ロゴ、その他の 
Logitech マークは Logitech の商標または登録商標です。
その他の商標は各社の商標または登録商標です。

目次

1.  概要
1.1 対応オペレーティング システム

2.  ソフトウェアのインストールと削除
2.1 インストール
2.2 アンインストール

3.  ロジクール G-Series メディア ディスプレイ アプリケーションの設定
3.1 LCD 有効
3.2 バックグラウンド有効
3.3 メディア キー
3.3.1 Winamp
3.3.2  WinDVD

4.  Logitech G-series LCD クロック
4.1 対応メール クライアント

5.  ロジクール G-Series LCD カウントダウン タイマ
5.1 タイマのラベル
5.2 タイマのモード
5.3 タイマのボタン

6.  Logitech G-series LCD POP3 モニタ
6.1 設定
6.1.1 POP3 の設定
6.1.2 認証の設定
6.1.3 接続テスト
6.1.4 メール アドレス
6.1.5 POP3 メール アプリケーションのショートカット
6.2 操作
6.2.1 メール アプリケーションの起動
6.2.2 同期
6.2.3 メッセージの表示
6.2.4 削除マーク

7.  ロジクール G-Series LCD のタブ

8.  デバイス固有の注意事項

9.  ゲーム固有の注意事項

10.  トラブルシューティング
10.1 サードパーティのインストール プログラム

11.  カスタマ サポート

****************************************************************************

1. このリリースの新機能

1.1 対応オペレーティング システム

ロジクール G-Series キーボード ソフトウェアは、Windows XP オペレーティング シ
ステム専用です。

****************************************************************************

2. WINDOWS XP でのソフトウェアのインストールと削除

2.1 クイック インストール

 インストール中に Windows が再起動されることがあります。作業した分を保存し、開
 いているプログラムをすべて閉じてからインストールを開始することをお勧めします。

 インストールする前に古いバージョンのソフトウェアをアンインストールする必要は
 ありません。インストーラが古いバージョンをチェックし、必要に応じて、ファイル
 を削除または更新します。

 インストールを開始するには、CD をご使用の CD-ROM ドライブに挿入します。数秒後
 にセットアップ ウィンドウが表示されます（ご使用のシステムで AutoPlay が有効な
 場合）。セットアップ画面に表示される指示に従ってください。

 Windows XP の AutoPlay 機能が有効でない場合は、[スタート] メニューから、[ファ
 イル名を指定して実行] を選択し、[参照] をクリックして CD-ROM ドライブを選択し
 ます。CD 上の「SETUP.EXE」プログラムをダブルクリックし、セットアップ画面に表
 示される指示に従います。

2.2 アンインストール

 Windows XP コントロール パネルの ［アプリケーションの追加と削除］ アイコンを
 クリックすることによって、ソフトウェアを Windows XP から削除することができま
 す。[ロジクール G-Series キーボード ソフトウェア] を選択して、「追加/削
 除...」ボタンをクリックします。画面の指示に従って、アンインストールを完了して
 ください。

****************************************************************************

3. LCD メディア ディスプレイ

 ロジクール G-Series メディア ディスプレイ アドオンを設定するには：

 1. [ロジクール G-Series キーボード プロファイラ] システム トレイ アイコンを右
  クリックして、[LCD コントロール パネル] を選択します。
 2. ロジクール G-Series LCD マネージャで、リストから [ロジクール G-Series メデ
  ィア ディスプレイ] を選択し、[設定] ボタンをクリックします。

 3.1 LCD 有効
  LCD 有効オプションは、プレーヤーのメディア情報を LCD に表示するかどうかを指定
  するために使用されます（サポートされているプレーヤーのみ）。この機能がサポー
  トされているメディア プレーヤーは次のとおりです。
  - iTunes
  - RealPlayer
  - Sonique
  - Winamp
  - Music Match
  - Windows Media Player (9 またはそれ以降)
  - MediaLife

 3.2 バックグラウンド有効
  [バックグラウンド有効] オプションにより、特定の（サポートされている）プレーヤ
  ーがキーボード上の「メディア」キーを使用できるようにすることができます（バッ
  クグラウンドにある場合）。他のサポートされているプレーヤーとは異なり、デフォ
  ルトではこの機能を実行することはできません。この機能がサポートされているメデ
  ィア プレーヤーは次のとおりです。

  -  iTunes 4.7
  - RealPlayer 10
  - Sonique

 3.3 メディア キー

  3.3.1 Winamp
   Winamp で使用する「メディア」キーを有効にするには、Winamp の環境設定で「グロ
   ーバル ホット キー」オプションを有効にする必要があります。詳細については、
   Winamp のヘルプを参照してください。

  3.3.2  WinDVD
   ロジクール G-Series メディア ディスプレイの実行中は、WinDVD のウィンドウのい
   ずれかが前面に表示されていれば、メディア キーは WinDVD に対して機能します。 

****************************************************************************

4.0 ロジクール G-Series LCD クロック
 このアドオンを使用すると、現在の日付と時刻、サポートされているメール クライア
 ントのアカウントに対する未読メールの件数を表示することができます。

 4.1 対応メール クライアント
  Microsoft Outlook Express
  Microsoft Outlook 2003
  Thunderbird
  MSN Hotmail（MSN Messenger がアクティブな場合のみ使用可能）

****************************************************************************

5.  ロジクール G-Series LCD カウントダウン タイマ
 LCD カウントダウンを最初にインストールしたときは、既定のラベルと値が表示され
 ます。これらを変更するには、LCD コントロール パネルで LCD カウントダウン タイ
 マを選択し、設定をクリックします。

 設定ではまず最初に、使用するタイマの個数を指定できます。タイマ 1 とタイマ 2 
 のチェックボックスを使ってそれらを有効/無効にできます。

 5.1 タイマのラベル
  タイマのラベルを変更するには、設定を開き、[ラベル:] の編集ボックスでラベルを
  変更できます。

 5.2 タイマのモード
  タイマ ラベルの下に、モード オプションがあります。

  「ストップウオッチ」モードは、通常のストップウオッチのようにカウントアップし
  ていきます。
  「カウントダウン」モードでは、カウントダウンのための初期値を入力する必要があ
  ります。

  時間入力は、時分秒の 3 つのボックスがあります。
  この他に 2 つのオプションが使用できます。1 つは「ループ」です。ループを使用す
  ると、タイマがゼロになると自動的に再び開始されます。もう 1 つは、タイマがゼロ
  になったときにサウンドを鳴らすオプションです。サウンドを有効にするチェックボ
  ックスにチェックを付け、[...] ボタンをクリックして適当なサウンド ファイルを指
  定してください。

 5.3 タイマのボタン
  LCD の上にボタンがあります。三角形はタイマのスタート、2 つのバーは一時停止、
  バー/矢印はリセットです（これらは標準的な記号です）。一時停止したときは、一時
  停止ボタンが再びスタート ボタンになります。ループを使用していないときは、タイ
  マがゼロになると、カウンタをリセットすることしかできません。

****************************************************************************

6.  Logitech G-series LCD POP3 モニタ
 お気に入りの POP3 サーバーからメールのヘッダを取得・表示できます。

 6.1 設定
  初回の起動時には、アプレットを設定して、お気に入りの POP3 サーバーと通信でき
  るようにする必要があります。レンチ アイコンの下にあるボタンをクリックすること
  で、LCD ボタンを使って設定ダイアログにアクセスできます。

  6.1.1 POP3 の設定
   メール サーバー： ご使用の POP3 メール サーバーのアドレスを入力します。
   ポート番号： POP3 メール サーバーのポート番号を入力します。

  6.1.2 認証の設定
   ユーザー名： POP3 アカウントのユーザー名を入力します。
   パスワード： POP3 アカウントのパスワードを入力します。

  6.1.3 接続テスト
   POP3 アカウントを設定し終わったら、接続テスト ボタンを使って設定をテストでき
   ます。

  6.1.4 メール アドレス
   POP3 アカウントの新着メッセージをチェックする間隔を設定できます。

  6.1.5 POP3 メール アプリケーションのショートカット
   LCD のメール ボタンは、既定メール アプリケーションの起動または指定メール アプ
   リケーションの起動のいずれにも設定できます。アプリケーションを指定する場合は、
   参照ボタンをクリックし、使用するアプリケーション（実行ファイル）を選択します。

 6.2 操作
  6.2.1 メール アプリケーションの起動
   封筒のマークのボタンを押すと、アプレットで設定したメール アプリケーションが起
   動されます。
  6.2.2 同期
   2 矢印のマークのボタンを押すと、POP3 メール アカウントと同期します。
  6.2.3 メッセージの表示
   左矢印または右矢印のマークのボタンを押すと、前のメッセージまたは次のメッセー
   ジが表示されます。
  6.2.4 削除マーク
   Ｘ マークのボタンを押すと、現在のメールに対して削除のためのマークを付けます。
  

****************************************************************************

7.  ロジクール G-Series LCD のタブ
 既定では、リザーブ ボタンを押すと、 LCD アプレットが巡回します。
 「タブ」モードにするには、リザーブ ボタンを 3 秒間押し続けます。「タブ」モー
 ドでは、リザーブ ボタンを押すと、設定タブが巡回します。

 7.1 タブの選択
  次のタブが使用できます。
  - プログラムの切り替え
  - 切り替えアルゴリズム
  - クイック スイッチ モード
  - 明るさ
  - コントラスト
  - 表示時間
 
  7.1.1 プログラムの切り替え
   現在実行中のアプレットを切り替えます。

  7.1.2 切り替えアルゴリズム
   - 手動（LCD のボタンを使用）：
   ソフト ボタンを使用してアプレットを切り替えます。
   - 手動（高優先度を許可）：
   上記と同じ。ただし、高い優先度を持つアプレットに優先的に切り替えます。
   - プログラムを循環
   実行中の LCD アプレットを巡回します。
   - Klever-VU を使用して循環
   アプレットに一定の時間を割り当てる賢いアルゴリズムを使用します。

  7.1.3 クイック スイッチ モード
   次のアプレットに素早く切り替えます。現在のアプレットの名前を表示する必要があ
   りません。
   - 無効にする
   - 有効にする

  7.1.4 明るさ
   明るさは 3 つの設定があります： 高、中、低、

  7.1.5 コントラスト
   コントラストは 3 つの設定があります： 高、中、低、

  7.1.6 表示時間
   循環モードで各アプレットに与える秒数を設定します。1～20 秒の間の値を設定でき
   ます。
 
****************************************************************************

8. デバイス固有の注意事項

****************************************************************************

9. ゲーム固有の注意事項

****************************************************************************

10. トラブルシューティング

 このセクションでは、特定の問題に対するソリューションについて説明します。
 ロジクール G-Series キーボード プロファイラ オンライン ヘルプのトラブルシュー
 ティングのセクションも参照してください。

 10.1 サードパーティのインストール プログラム

  プログラムのアンインストールは、サードパーティ製のアンインストール プログラム
  ではなく、Windows のアンインストーラを使用してください。ロジクール G-Series 
  キーボード ソフトウェアのインストール中に、インストール監視プログラムとの競合
  が発生した場合は、インストールを中止し、その監視プログラムを終了してから、ロ
  ジクール G-Series キーボード ソフトウェアを再度インストールしてください。

****************************************************************************

11. カスタマ サポート

Web サイト：http://www.logitech.com

ロジクールの Web サイトからは、インタラクティブ カスタマ サポート、パッチ、製
品情報などにアクセスできます。

FTP サイト：ftp://ftp.logitech.com

FTP サイトからは、当社の製品のパッチやドライバ アップデートにアクセスできます。

電子サポート：http://www.logitech.com/support

当社の Web ベース サービスを使用して、当社の専門スタッフに質問をメールで送信
してください。

カスタマ サポート ホットライン： 
+1 702-269-3457（米国）（月曜日～金曜日、午前 6 時～午後 6 時：太平洋標準時
間)
+1 416-207-2782（中米）（月曜日～金曜日、午前 6 時～午後 6 時：太平洋標準時
間)
（メモ：時間は変更されることがあります）

カスタマ サポート グループは、ロジクール製品の技術的またはサービスに関するど
んな質問にもお答えします。

----------------------------------------------------------------------------
(c) 2004-2006 Logitech.All rights reserved.Logitech、Logitech ロゴ、その他の 
Logitech マークは Logitech の商標または登録商標です。
その他の商標は各社の商標または登録商標です。

